（孝感動天）點樣說服阿媽去旅行

自己好鐘意旅行。做野幾年，去左唔少地方，好想搵機會帶埋兩老一齊去。但自從阿媽跟團去過一次台灣，俾d sales sell左好多又貴又冇用既手信之後，就唔搵再出遊，覺得好哂錢。

今年年尾至新年，想帶兩老去日本，呢次唔會跟團，由我安排。應該點說服佢地一齊去？

同佢講你升職 要出國賀一賀佢

同老豆講帶佢去日本見識av
同老母講帶佢去買野食同化妝品

你同呀媽講去日本結婚

去打柒d 日本仔，當時侵華搞到咁慘

嘩
帶兩老去日本自由行，你打算坐地鐵？
我試過，好煩下

先斬後奏

年尾過probation, 依家未升到

巴打可唔可以分享下經驗

問定佢地幾時得閒(可以唔洗咁精確 例如你8月有無野約人牙咁) 之後直接買機票

我果時同阿媽細佬都想一齊去 但我老豆唔肯去
最尾買埋曬成家人機票訂埋酒店同幫佢Book埋整埋passport先去到

呀 自